你地玩option 最勁玩到點？

小弟呢2個月學緊玩option,
小有成就本金翻左3倍，
終於上到10K USD,
好想知你地最勁玩成點，
本金係幾多，上到咩位，
最後係咪都係會輸晒，冇好結果
有冇巴打可以分享下經驗

哩兩個大起大落

樓主睇咩書學option

Option基礎 都係上網學，識晒原理就上路
認真睇嘅書得一個投機者的告白同投機者的樸克
都係啲交易心理相關嘅書

都係只做long

只做Short Put，重心823
個個月都出糧咁出

你地用開咩網去睇數據？

利申：新手

3倍幾好呀
香港？
指數？